過左25歲仲要去台灣旅行好可憐

學生哥冇乜錢去台灣可以
出黎做野仲要去

如果一個喜好你用可憐去形容
我都冇嘢好講

連登仔最cheap都起碼要afford得起去太空旅遊啦

過左25歲你仲要留係香港都好可憐喎